有冇人分唔到林二汶同鄧小巧

兩個既歌都幾唔錯

同一個人黎架 鄧小巧係藝名

有個多d白頭髮

一直有依個疑問

講起又真係似

邊撚到小巧 睇過

商品說明條例